分享下本土rap

器材所限 錄音mixing都未夠好 所以都係demo嚟
啱聽就幫我like subscribe同share啦

最愛LMF，十年如一日地喜歡含家拎

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

香港rap始祖我最鐘意kz

支持

Mc阿李

多謝巴打